小欖精神病治療中心

大家唔好再分化
未贏從來未贏，行到一半放棄就咩都冇
半年黎所有人嘅努力，無數嘅文書，過百萬人嘅行動
被捕嘅手足，被自殺嘅手足